原來排骨真係可以炒瀨尿牛丸

新beyond？

#高佬和 #雞仔培 #爛滾基 #沙田me #油麻they

以前追數比人食陰司紙 都係得力助手...

壹傳媒最清楚呢啲關係圖啦

邊個負責改名架⋯

排骨算係咁啦，起碼有可樂送下唔駛乾哽

咁張大圖打格仔有咩用
知紅衫少女都出左樣

笑撚到仆街 屌你老母

生菜呢

排骨一定試過將牛丸塞入牛丸個閪

支持下小弟作品

落花牛丸